拎左白卡仲考唔考到公務員

如題

白卡先易

想攞
但父母話千奇唔好

有咩需要攞白卡？

考入去先拎啦

有卡好似一定要in你，請唔請就另計

但無卡分分鐘連interview機會都無

求指正

why not?

有卡先易入
怕唔請你陣間平機會告佢歧視

情緒病

掛住張白卡咪可以自稱便衣警囉，駛乜考

未入職就拎咭，俾你都未必考慮

咁應唔應該拎

白咭優先請，冇吹水。只要是白咭，將會成為該區間最優先聘用。例如90分是聘請與否分界線，正常來講offer 首先出畀最高嗰位面，例如95分者。但如有白咭申請者得90分，offer 會出畀白咭嗰位先。

條數係咁計，但面試官可能會知你拎白咭而故意畀低少少你等你過唔到。

有冇白卡成功例子

in 完請嘅比率如何？

同問

準備做特首

不過interviewer一定知邊個係白卡

除非你唔講 但唔講 又點會優先請你

想拎

康文署有啲AA有白卡
好嘅就做到就做
唔好嘅拎張白卡大老世揀區揀野做

有無都報左先啦
填張表，面個試，曬你幾多時間姐

拎白咭過到試用期嗎？

白卡佬